求教學 安裝老母板問題

小弟岩岩買左新主版同新u 本來用intel 換左amd
想問裝好後 洗唔洗重新裝windows 同埋洗唔洗del舊
舊主板嘅driver 同埋 Graphics card driver要重裝？
利申:win10
求教

啲data好似係跟你個hard disk
如果hard disk冇換啲data會留返係到 windows都係
利申 係灣仔電腦城做左一星期

我分開左ssd先裝windows hdd自由體 我知個ssd洗唔洗洗左佢

插晒開機迷知囉

其實想詳細知我可以幫你問下啲老屎忽
但有個好長氣
一撩佢講就起碼15分鐘

唔該喇

佢話50%要
家庭用既多數都要
佢話佢識點樣可以唔洗重裝
但唔教
要賺錢

睇你張新u 個chip set
如果同你舊果張有分別新舊唔同既話就可能入唔返個windows
佢話既
仲講緊
聽左10分鐘啦我

我本身intel轉左amd

以前可以行sysprep甩晒舊driver再搬過新機再由頭裝過driver

Win10就唔知仲有無

唔該巴打 想問下如果我洗左隻ssd係咪會就可以唔洗搞咁多野

win10好似係跟HDD
win7認底板